[投降啦唔踢啦暨杜狗預備落地獄仆街死]巴黎聖日耳門球迷吹水區(14)

PSG Squad 2018-19
Coach: Thomas Tuchel
1 GK Gianluigi Buffon
2 DF Thiago Silva (captain)
3 DF Presnel Kimpembe
4 DF Thilo Kehrer
5 DF Marquinhos (2nd captain)
6 MF Marco Verratti
7 FW Kylian Mbappé
9 FW Edinson Cavani
10 FW Neymar
11 MF Ángel Di María
12 DF Thomas Meunier
13 DF Dani Alves
14 DF Juan Bernat
16 GK Alphonse Areola
17 FW Eric Maxim Choupo-Moting
19 MF Lassana Diarra
20 DF Layvin Kurzawa
21 FW Timothy Weah
22 FW Jesé
23 MF Julian Draxler
24 MF Christopher Nkunku
25 MF Adrien Rabiot
27 MF Yacine Adli
31 DF Alec Georgen
33 MF Antoine Bernède
34 DF Colin Dagba
35 FW Moussa Diaby
36 DF Stanley N'Soki
37 DF Kévin Rimane
40 GK Sébastien Cibois

上季飛機盃賽冠軍

特別祝賀最年輕球王正式登基!

感謝List:

同場加映:

卡雲尼球王特集

型撚到

完敗皇馬合集

古清貼堂作

最後唔少得包皮大哥教你如何印波衫

會然K7lian_Mbappe真實對話:
有錯到咩
但係佢有得揀印歐聯章+Respect嫁喎
係咪中咗伏
官裝買嫁喎
屌 早知唔手多玩章啦

號外:
From
「不過奧斯爾冇離開嘅打算，佢唔會喺一月走。我得到消息指佢而家好努力訓練去提升狀態，嚟自阿仙奴訓練基地嘅消息話佢而家好積極喺gym房加操，態度十分正面，下定決心要重奪主力位置。消息話佢一向都唔會好似其他球員咁做額外嘅訓練，但而家佢開始咁樣做，最近內部有好多關於佢嘅正面消息，佢嘅行為、態度、投入程度、隊友關係等等都係正面。」
鈀區既手足要記住學Ozil既態度
唔係話有人叫你收皮入黎爆鳩你閘

12m王基拿世界第一！

成句嘅前後都難分真與假

呢句百搭呀

手足們幫手推爆舊post

達斯拿歐聯大放異彩

等睇比獌炒6-0然後一隊獌狗爆閘笑

垃圾鈀

btw 覺唔覺post 頭長得濟
碌落黎好似耐左啲

開定個大巴黎恥笑區（歡迎獌入黎）

Cut撚左d卡雲尼特集啦

唔撚係呀獌先讓平半 派錢

冇飛機卡冇尼馬冇拉比踢條撚咩

仲唔承認中場廢哂咩

係

冇左尼馬中場好廢

我20年psg球迷了
有無人有玩？

屌你老味 cut乜都得就係唔可以cut卡叔

3322 其他陣會唔會勁d

換走基拿啦

賓仔換保方

20年球迷，歡迎加入黎呢度9吹

岩牙

不過可以考慮加埋炒粉特集

好尷尬

假鈀 舊post一早擺過啦

你個玻古出場次數仲企硬緊9.5細

歐聯16強有var
可否瘋狂var走獌d入球/ 保方突然上身
仆街應該出9硬輸波

唔出輸波仲有咩選擇

達仔踢傻鳩

*假鳩

買兩舊水主勝先

五千

無賭王都算
無左卡叔真係唔知踢乜撚
杜狗仆街死啦 就踢大賽都唔識收油

算啦 就算拎發泡膠包到實哂都會傷
詛咒呢d野無得唔信

多麼痛的領悟

杜狗話本身有planb
而家乜都冇佢話未諗到有咩plan
其實尋日果場落哂副選咪算

連濕鳩盃賽都要full team踢
杜狗真係完全唔識分輕重

就算尋日果場輸
都仲有法甲首名
個連勝又斷9左
都唔知佢咁博做乜

其實真係堅sad
咁辛苦睇佢地出線
抽到獌仲覺得大勝算
到而家話比我知因爲杜狗唔收油
主力主攻傷哂
對面獌個氣勢仲咁強
唉屌希望保方上到身救得哂 唔係真係收皮比人大炒

大家開始屌杜狗 屌得好，大家都是真鈀

保方唔係神
冇可能唔輸

玻古再現

真。玻古

笑撚夠玻古未
而家佢無得出 想own goal都唔得牙

咪同你一樣 想炒粉都唔得

雖然人腳天殘地缺
不過仲有本錢打4231
433杜狗又唔識打
望杜狗唔好痴線 三中堅十死無生

杜狗狗在你越唔希望佢做 佢就越要做

尼馬傷到幾時

3個月

屌 歐聯冇了

好奈啦

出多d後防好呀，而家只有守輸少當贏

咪玩啦幾時有過

去8強都好

怪杜狗
怪利物浦

唔係可以點

其實出面啲人成日話鈀冇入過八強係錯誤
好多人冇留意
白蘭斯教果三年係年年八強
16年最有機會入四強 條傻仔玩三中堅輸俾鏝出局

往積其實話左巴黎係唔岩踢3中堅
一踢嘅話後防一定會好亂
杜狗偏要試
下場真係只求輸少當贏
對鈀嘅希望愈黎愈少

賭王黎之前根本冇人在意邊隊叫巴黎

賭王黎左之後慢慢就發覺
佢既商業價值遠大過對隊波
除左提升左知名度之外
踢歐聯成績仲要退步埋

4點俾人玩點睇呀

兩次球隊最需要佢個陣佢都唔係度
但打痢証明左佢提升左隊波
唔好彩

無佢早就比痢456

認真問
其實有冇手足覺得今晚唔洗輸

一早話開定個恥笑鈀區比班獌入去

標題都諗定埋

神級！娃娃臉殺手喜迎曼聯大勝巴黎

盡情愚弄我吧

成個區完全冇人覺得唔洗輸

點唔輸 攻又唔得 守又唔掂
踢901可能會輸少d嘅

證明各位都係真鈀

都覺得會輸 但好希望有和波

已經買左一千蚊曼聯
輸左當捐比馬會

今晚輸一粒當贏，下回合返主場齊腳啲再博

歡迎荷甲新人王

今晚有咩人

Frankie De Jong

成班真鈀買對家

獌讓平半阿婆都識買啦

杜狗又冇能力

聽日輕鬆收錢

上面又有兩隻小狗(芝娃娃)入嚟吠

仲荷甲新人王

唔通我哋又笑鳩佢買唔到全能到仆街咩

話晒巴黎post開朝元老
比個面我好喎

傳扭射都有！

尾夠我鏝迷未

我係高登仲係畢爾包個陣已經叫拿樸迪

00後？？？？

又一件衝入人地區發爛渣
本身諗住唔理你

入嚟傾波惡撚到
我尼馬球迷唔入得嚟傾咩

鈀迷好惡架，第一個巴黎post我開都唔比我入黎傾波

歡迎 我地呢班假鈀有陰影
比疤入黎恥笑過

傾馬都得

今晚加油

我剩係知好多人傷 今晚前面出到咩人

見到大家一條心撐巴黎，身為開朝元老好欣慰
今晚一齊支持巴黎打倒19000

輸波

Dllm 你入嚟係度咩新人王人地梗係唔歡迎你啦
仲拖我落水

呢度個個都訓左身獌

想買巴黎+1

今晚睇基拿點樣送12m

講下笑姐 鏝狗一樣簽唔到de jong 條氣唔順

今晚買500曼狗燈一燈佢

不過我想講個迪莊好撚廢，買撚咗阿積士俾人炒6-2

唔好係度講迪莊壞話呀
一間班疤狗話你酸架
班疤狗mon呢度mon得仲實過fbi 呀

我心諗乜鏝同鈀有仇咩
一睇 猁黎

打淘汰賽
華仔食牌 有人送十二碼
呢兩樣走唔甩

who

HI 拿子

上面個阿古路

HI

今晚應該好多英超撚會撐鈀
但身體會買獌

佢鏝

我唔係鏝，鏝狗空難啦

好多人會失望

捧左49年巴黎，都失望慣

我地鈀買哂獌
杜狗一陣出3中堅
都唔知開心定唔開心

我鈀壯大了

對沖黎

真鈀=買獌
假鈀=買鈀

兩邊都唔夠疤金錢足球玩

啲法國鈀預計陣式451 4231 433
竟然咁天真仲唔清楚杜蛇點擺

361

中場丹狗拍馬屁

佢地對杜狗仲好有信心咁

今晚真點名牙屌你老母
有邊個唔睇好單聲先，考慮放過你老母一馬

1. 卡雲尼
2.
3.

以上兩位都要照屌
仲好講咩開post元老

扮乜鳩手足姐牙路 波台手足個個都知你係鏝

起到身就睇

好似連登班廢柴假鈀咁咩
波又唔睇 淨係識踩個教練
波衫都印錯唔買多件支持下球隊

呢位手足小心啲講野
邊有印錯？
依家鍾意儲章唔俾咩？

人已經唔係度 仲講 今晚仲要睇佢打唔打到缺口

咪就係，玻古呢鋪我都唔撐你啦

踩杜狗有錯咩？法甲帶頭阿婆教都得啦，盃仔又出埋局，之前強勢打獌 班獌見到鈀都驚而家 倒撚轉

其實最關鍵都係無咗我馬，一有就形勢逆轉

可能今晚打止痛藥上場

呢鋪G持垃比
隻杜狗害撚死鈀
愛蛇都識錫下球員
打19盃賽出下副選(例: 達斯拿)
而家杜狗害到卡叔都傷埋想點

咁俾返愛狗你地

屌 講過十萬次 係到屌愛狗有撚用
我地屌足兩年佢先走
手足你地慢慢受啦

睇手足留名，今晚唔睇果班真係要點哂你地名，到時推post？
1.）泰路基拿

唔睇

2019了愛狗唔會番黎了

唔忍心睇鈀俾獌虐殺

今晚卡叔會睇 清算你地班假鈀

鈀手足訓身獌未

無聊睇完光頭佬d黑歷史
屌你老母點解會有人請佢

早啲訓仲好啦 驚大家起唔到身冇人推post
但人地獌就推爆幾個post

直擊班獌入黎推

分享下

你獲撚獲都話睇

第一個清算own goal 玻璃古

訓左 馬會派錢

等一陣佢就整球超靚既own goal 比你睇

場都無得出 點整

又笑我老死

屌你今季都成日傷啦玻璃卡 你一樣冇得出

希望杜狗出包皮單箭頭，唔好出豬波

杜狗： 三中堅 輸波包雙箭頭

最緊要出我打攻中

你要打中場，不了

訓唔著呀
屌你老母

出多幾次局就訓得著
會慣

btw 今次我冇左早幾年果種緊張感同期待感
係咪個情況太絕望

上年睇對皇馬 睇到班癲鈀放煙果下就心都死埋

唔係講笑 獌2倍win 真心想買幾舊

係因為玻古冇得出場

好過買屎卓瘋

求link

講得好 我買先

聽日收錢

達子出公海發下功啦

@後備達

食緊女等開波

已重注獌

屌，全部真鈀用錢希望燈到鈀贏

鈀贏到？自量下啦

所以個個買左獌

你班垃圾等比我地魚拉突大炒456啦

最後200$ 真手足

中場輸了

依家先知

結果Plan D就係用最熟果個陣

穩陣了

我依個陣其實唔差

包皮起碼入4球

丹狗

艾維斯打翼鋒?

有冇可能反勝呢

點名

真鈀留名

On撚9

杜狗個plan個丹狗打翼

希望獌留下手唔好虐老保方老啦唔撻得

手機有無方法睇？

杜狗世界第一

又亂鳩咁黎

去獌搵拎

丹狗咁跑法 45分鐘就冇氣

Tcwa已經喘氣

Btw話我起唔到身唔睇波
果班假鈀手足自含左先好講野

梳

反而唔見某會然

暫時猜得幾定

你掂波未？

禁入去冇野睇

踢鳩人

達狗正傻西

喂包皮

差D

屌你老母差啲助攻呀

咪撚理佢

鈀今日個個好撚勇猛

迪馬唔拎咪無事

比人噓到上晒腦

迪馬不嬲屎

今場應該會有紅

食屎啦撚羊

隻羊矛撚到

狗嚟屌佢老母

條友負責殺人

睇VAR比紅啦你老母

個場有slope係咩玩法

狗場不嬲窄，條撚羊明知突登推人埋去

咁都頂到獌半場

睇咗半場...如果尼馬出到真係有機贏埋

麥巴比咁都唔入

咁有卡叔呢？

你睇到邊

唔好問啦

炒撚晒啲波上天

古清講得好！

玻古起身柯夜尿啦？

玻古又訓

丹狗條撚樣冇腳好波

獌主場？？？魔佬唔係炒左咩十個自己禁區？？

0-1

甘仔

甘仔鳩！！！！！

goal

甘仔!

屌你老母
你隻力架中堅黑哨未出場仲咁多嗲？

迪馬比人噓到失晒理性，換啦

含撚啦傻閪

又爆閘
係呀你主場反而比球證逼害呀

偷左雞唔洗紅牌仲咁撚串？

靜啦

隻傻閪羊一早要出場啦 屌你老母

屌你老母隻羊推鳩迪馬落坑都冇事啦

迪馬 fuck off

全世界都欠我曼
洗唔洗賽後補返張

呢次牙路就岩

包皮

輸咗球入人地區屌人老母

傻鳩又失波啦

輕鬆

兩球啦

隻死曼狗柒下柒下咁，繼續爆閘啦

俾返球人啦屌，甘仔咁都唔紅

留名等佢入多次呢到

喂喂 唔該搵人拖返隻獌狗出去啦

上面位我獌手足
縮返去你狗窿果到J 蘇20啦

返出黎啦屌你老母臭西
呢球有無offside呀？

最好甘柏比入多粒，激撚死隻曼狗

入黎屌你老母洗擇日咩
傻鳩黑哨都咁大聲真係第一次見

迪馬快d 入番粒

屌明明紅撚左又入埋波

真係無撚腦 走入黎爆閘

七頭皮

黑你老母咩 夠我獌以前4424黑

死番出去啦

曼狗d氣焰返晒黎
不敗係威d

本身都曼區d人都無野
係要有d爆閘狗入黎搞串
影衰埋

獌狗怕乜9 未輸多夠4球 下場都可能反cup到呢隊野

出撚曬黑哨咪又係十六郎足咁多年
過到呢關咪又係八強收皮
黑哨完仲咁大聲 十足十蝗暴發戶咁
成班聽朝準時幫老母執骨啦

屌你甘仔仲未紅

你買左好多獌？

係啦 我曼係世上最佳球會
我地出唔出局奪唔奪冠有乜所謂
不嬲都係圍爐post
你條死獌狗係都中意入黎爆閘
我地認鈀係廢物係垃圾都好過d人輸唔起

走入人地地方嘈攣巴閉，你仲似蝗啦傻系

黑哨呀

華仔

又傷一件

佢一早要紅啦

全能到仆街呢

何輝係咪on9
Paredes岩岩先黎
佢講到棄用咁
話咩只係上陣過2次
出場機會唔多

大佬加盟左一個月都無

何輝 衰撚過d馬會阿叔

Thank you Angel

睇得出迪馬好想剷草

渣古

boo

佢入波應該會

仆街又黑哨

終於紅個力架啦

黑哨牙

對唔住牙 又黑左你地

紅左 nigga滿意未

算佢啦終於肯紅隻力架

輪到蘇B頭痕
下場無普巴無LIN無Martial 點攻

摩佬大勝
Caption this

主場輸0：2仲有希望咩？？又黑我獌

我獌攞過歐聯
你隊金錢足球四強都未入過
憑乜咁串？

又黑哨

廢就認

輸唔起係咁

得隻迪基亞勁 有咩用

心靈支持下場獌狗打死猁

訓

lcl

Cest

Paris!

19000買成堆肉腸咪一樣比矮仔華dee撚

Barcelona have decided NOT to sign PSG midfielder Adrien Rabiot at the end of the season, they are happy with Alena. Main reason is because of the demands from his mother who is his agent, who was asking for a huge signing fee. (AS) ()

訓前一則笑話

迪馬真係爭氣

唔好笑

你咪係精華鈀

又無得出又無睇波仲好意思上水

同啲朋友睇波唔通睇實部電話咩

Allez Paris

出左去同人睇

信你好手足 連卡叔都睇唔通你唔睇咩

見到班獌嬲成咁就好笑
番工果時個樣一定死哂全家咁款

好似破左記錄
獌第一次主場輸兩球以上

係咩

輸錢都開心

呢埋應該夠啲famer league 友收一排聲

輸得好撚爽

鈀迷團結

btw 下個post 唔好叫吹水區啦叫爆閘區啦
啲仆街輸左波咁鐘意衝入黎發爛渣

發覺啲人賽前瘋狂吹奏mcn 冇cn
但完全遺忘左迪馬話要番黎尋仇

點會呀
淨係今季都試過主場輸0-3比熱刺

應該講歐聯
但唔太記得對上次歐聯淘汰賽對上一次主場輸2球幾時

係 鈀post圍爐爆閘區

歐聯 淨勝球

Strong post lm

成功用6舊水燈到

上年 對西維爾

1比2

勁有火 fuck off

好眼訓

仲爽緊

如果爽就唔洗番工幾好

痴撚線 賴黑哨
兩球自己走甩晒金仔同包皮係度賴黑哨

sorry

假如入到8強嘅話，尼馬趕唔趕得切踢？

若入四強 次回合或可上陣

休養10周，代表尼馬肯定無法在歐聯16強對曼聯的兩回合賽事出場。尼馬將要休息到4月底，若PSG可在歐聯過關斬將殺入四強，這名巴西球星有望在次回合復出。

屌 啱啱睇到

我20年psg球迷入黎享受勝利了

冇意外就得
八強首回合 四月十號先踢
仲有時間俾佢係法甲博打暖身

要抖10個禮拜喎

佢一月尾傷喎
十周計落
四月中咩都傷完啦

但杜狗應該識驚
有運入到8強分分鐘都係等次回合先出

咁卡叔你呢

未知 但認真 尋晚d波係卡叔應該會炒飛機

咁又唔係既 起碼仲有角球可以幫手頂下

只有真鈀先知無卡雲尼反而會好

咪亂抽

我玩fifa 次次都收起佢

係恨鐵不成鋼呀

3:30 果球猜得好靚，可惜比迪馬果下大力左

睇番尋晚highlight
好撚7熱血

出線啦咩 唔係個3號不死身仲入埋波
再嘈推你落坑

屌啦星黑哨鈀仲聲大大
執骨啦

新年流流咁撚講野肉撚酸到

呢個畫家畫啲足球畫 構圖好正
fb ig 叫Omar momani
有follow goal fb 應該見唔少

上面爆閘條撚樣就真係幫佢隊閪波執骨啦

紅色果d動物係狗黎？？？

第2幅好正

準備緊執骨

原來尋晚古清有出場

第一時間著住件warm up suit 衝出去慶祝

屌你老母

富萬家 勁飛聖 君子精神 QQP
富萬家WP

針

敬酒唔飲飲罰酒

玻古熱血

開始有班人語無倫次話有賭王同卡叔既話可以6：0

有佢兩個可能輸左

屌你啲爆閘狗一間當我地精神分裂架啦
未開波前就不停話冇賭王輸鳩硬
贏左就話有賭王可能輸鳩左

無得上場咪要場外熱血

希望杜狗下場出玻古啦，咁想衝出場

睇啲現場片 幾千個法國癲鈀打氣大聲到蓋過晒主場班友
入波歡呼超級大聲
瘋狂唱歌

泊哂大巴點歡呼

比摩佬縱壞左啦

賭王睇波反應

卡叔迪馬生日冇人講
鈀區已死

成班都假鈀

班法國鈀又俾人告佢放煙花
場場歐聯都俾人告

仆街我就係唔撚出聲
屌 我玻古記得

得玻古記得*

好明顯係因為法國仲未14號
我地邊會唔記得

改做阿根廷

原來大家都記得，只係唔出聲

真

真鈀

成班仲話真鈀 仲有冇人關心拉比奧特呀

賭王係真鈀

做咩要關心啲疤狗
哎唔記得俾人撻訂添

我愛拉比

玻古精神分裂？

可能重注左獌

今朝有骨今朝執
我今日就幫費sir執骨了

牙路 因住又獌咬

點名呀屌
1. 包皮

點乜柒

點自己個名掛
果日又話睇 最後咪又係唔知醒
卡叔都醒左一齊睇

條飛機卡作客贏2：0下場又唔睇

波都未開就針鳩住哂
睇左跟住下次又係到抹黑屈卡叔無睇

我地而家明點乜春了

點名撐包皮
1. 隊長
2. 基拿
3. 卡叔
4. 垃比
5. 達仔
6. 玻古
..... 全撚部鈀

G持包皮哥

屌 漏左你tim
7. 馬昆奴斯

據《踢球者》的報導，拜仁慕尼黑方面已經放棄了對巴黎聖日耳門中場拉比奧特的追求。

據報導，拜仁放棄的原因是拉比奧特方面要價太高，超出了拜仁心理承受範圍，法國媒體稱，拉比奧特的具體要求是年薪1000萬歐，外加1500萬歐的簽字費。

拉比奧特和巴黎的合同今夏到期，他將會在今夏自由轉會離開。

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

老母連疤拜都嚇得走
英超又淨係要去利
咁搞法去中超都唔出奇

玩大左冇人要

屌你老母杜狗

@垃比

屌你好煩呀

1000萬年薪

搞到咁夜

屌 愛蛇
阿記手足入黎爆閘未
仲話歐霸專家

@垃比老母

爺爺=輸俾馬體
愛狗=輸俾隊唔知邊度

反雲的人應當被槍決

無埋美羊 下集肯定燒救世

對同一隊

雲加副選->4比2
愛狗半正選->0比1

好消息：
賭王復原程度比想像中好
有機會三月可復出

等睇杜狗又擺佢係歐聯前啲垃圾波踢到傷出

帶隊作客贏撚完曼聯俾你班仆街打飛機都唔夠一個禮拜
又變番杜狗

個道理同 玻古 垃比 一樣
返唔到轉頭

蒙尼亞有望下場對聖伊天復出

同炒粉卡一樣

叫慣左 無感覺

炒慣粉 無感覺

一陣獌下場cup7你地

仲有我

普巴入兩球

黑哨鈀聽執骨啦

各位手足請問
愛狗比廠迷咒撚到去地獄第幾層

22場不敗
俾夠22層佢

主場炒爆巴迪啦愛蛇有料的

提提各位冇睇上次打法丙果場比賽既假鈀
果場杜蛇俾人罰左出場，依家要禁賽兩場

玻古代住先啦反正坐慣

你草皮都冇得掂下，你去啦

班法國癲鈀係奧脫福拆撚左人地八百幾張座椅仲攞黎掟人
痴撚線

比紅牌佢地啦

2013年夏季，皇馬的奧斯爾（Mesut Ozil）簽約加盟阿仙奴，據報道作價達5,000萬歐元，打破德國球員轉會費紀錄。球迷歡騰雀躍，眼看曼城、曼聯和車路士連年簽入巨星，這次，終於輪到阿仙奴，雲加竟然花大錢買大將，酋長球場終於「起好了」。

當年，奧斯爾在皇馬和德國隊都是傑出的助攻手，國際足球歷史和統計聯會 (IFFHS) 選了他為世界最佳中場指揮官第二名，據說連C朗也擔心缺少了奧斯爾的供應，入球量會減少......

情況與今日真有雲泥之別。

這晚，阿仙奴主帥艾馬利征戰他最拿手的歐霸賽場，率隊遠赴白俄羅斯會戰巴迪，卻沒有把隊中最高薪的球員奧斯爾列入大軍名單，是報稱無傷無病無牌的奧斯爾。

結果，阿仙奴有點意外地吃了悶棍，以一球見負而回。面對實力不強的巴迪，阿仙奴無法突破對方佈下的雷池，缺乏的好像正是奧斯爾以往具備的創造力和洞察力，尤其是剛宣佈夏季轉投祖雲達斯的艾朗藍斯今仗也被棄用，槍手在中前場看來缺少了一位策劃者。不少球迷心裡滴沽，如果這時候後備席上有「大眼仔」就好了。

奧斯爾這晚文風不動，就立下了加盟阿仙奴五年多以來的里程碑，一個他想也沒想過的個人紀錄：缺陣100場。

作為隊中星級主將，五季半缺陣100場，絶對是個不低的數字，與他上陣的314場，幾乎成1：3之比。據英媒報道，賽前阿仙奴曾確認奧斯爾傷癒可以候命，但最後在公佈名單時，卻沒有他的名字。有球迷在社交媒體批評艾馬利的安排，奧斯爾毫不避嫌地用本名「畀like」。

不過，安坐家中在電視機前看到球隊落敗後，奧斯爾發表了得體的回應。他說：「這不是我們理想中的賽果，但在次回合我們一定會反撲，成功晉級，讓我們為球迷來取得勝利吧！」

英媒上月多次傳出，奧斯爾不是艾馬利心目中想要的棋子，曾放消息有意送客，買斷、外借、先租後買，都有商量，但最終無人問津。另有說法指艾馬利要求每個球員都有高於水平的體能狀態，來執行他緊逼性的比賽戰術，而現年30歲的奧斯爾根本做不到這一點。

前阿仙奴中堅馬田基昂 (Martin Keown) 對此有所認同，他說：

「奧斯爾是不是有傷，有病？球員要做的是展現出良好的狀態，讓自己可以被選入陣中，以及保持穩定的水準。現在他兩樣都做不到，就要努力爭取回到陣中，這是主帥要求和他應該要做的。
廣告

現在奧斯爾的情況真是尷尬，球隊又沒有藍斯，藍斯也不會是球隊未來的一份子了，這實在是難以承受。」

上個post入黎爆閘既阿迷手足可否回應下

愛狗根本唔識用技術型球員，淨係識踢啲直上直落既反擊
俾一堆契仔工兵佢爭中游咪算，中下游教練就應該用番中下游既球員

愛蛇最中意逼技術型球員做埋防守
咁樣自然發揮唔到佢長處
出死契仔更加係死罪

杜狗最中意逼後防做中場，逼左閘做觀眾

左閘係指？

同逼啲25狗走

聽講馬連傷三個星期 對唔到我地

唔好咁開心 波係圓
班大帝好易上腦
隨時俾人反cup

btw 唔知條爆閘狗幫佢老母執左骨架

黑哨又力架 收聲啦
下場就去王子球場屠爆你地

拆撚哂你d座位

想知垃比同垃比老母點解咁有信心可以去踢疤?

出公開信炒國家隊魷，教個教練教波，淨係呢兩點已經同疤狗睇齊

中撚哂古精果然係最了解垃比果個

我地願意接收Ozil嚟鈀養老同取代垃比
但前提唔該人工減返多少先

行路小心d呀後備達

📰 [AS] | Rabiot uses Barcelona with journalists to react to other big clubs. Barca does not want it.

The club knows long time ago that he will not come to the Camp Nou
垃比慘牙

抵撚死 好做唔做諗住做疤
而家狗都無得你做

疤又彈鐘拜又嚇走
蝗蛆唔要 英超又淨係揀利
已經唔知佢去得咩頂級豪門了

美職銀河

alex hunter?

今晚點名

卡叔病鳩左 今晚休息聽日射波

番工不弓弓

杜狗終於識收起華仔

消息表示華仔續到2024

前年出走疤狗失敗仲以為佢永世都唔續約

包皮救世又冇人講
鈀區已死

岩岩先睇完highlight
見到達仔有球轉身靚 可惜最後卡叔上身

眼訓呀大佬
呢個天氣最岩訓教

正常發揮
打左三次J左右,都無乜特別

@後備達
解釋下點解

等睇卡叔炒三球
三比零變零比零

highlight見唔見到玻古呀有份後備出場

highlight 已經見唔到垃比

手足我同你無怨無仇做乜要針鳩我

玻古round 1打敗會然垃比

些巴都係講真話絕對冇針對

垃比由想做疤果刻已經無贏過

我唔明咁大隊波你地點解係要集中恥笑一個被雪藏既球員

我主要作用唔係入波
係組織攻勢

所以贏得一球

迪馬幫獌執完骨之後琴晚個場麻麻地

無卡叔咪咁囉 關達仔乜事

會攰

咪係囉
呢球本來係我靚轉之後見到卡叔走位我再傳俾佢射入

其實垃比係咩心態
見手足們踢得咁開心 但又無自己份

想去其他隊又冇人收留
變過街老鼠咁

仲講 喊緊

唔係無人收 係嫌果d隊垃圾

玻古呢？唔加埋上面班友一齊踩多腳

初嚟報到大家好
應該冇撞名掛

玻古唔同 佢無得出場唔可以同你一同並論

摩連奴已有組軍大計點名簽3位球員 E-mail 此主題給朋友

仆街要同垃比一齊走

過去泊大巴

走啦屌 我鈀唔後備席上無你嘅位置

走吧

摩佬憑咩要我地達仔同垃比
垃比都有機，話哂拜仁都係佢目標
但達仔都搞

魔佬→杜狗
撻仔可以返鄉下坐

拜俾老母嚇走左 點簽垃比

達仔係貪佢後生又德國國家隊姐

達仔岩撚拜狗踢咩
世界盃半隊拜仁都夾唔到

德國冇翼點夾都冇用
就算中間踢到曉飛啲波都唔知傳得去邊

一見到要拉比就知道係假新聞

今晚十一點有兒童歐聯睇
對哈化柏林
冇一隊波睇不妨留意下u19

我都係講定唔睇了
廢事其他手足又話卡叔假鈀
明明近排場場都有睇咁濟

真鈀留命

建議姐 冇野做咪睇下囉
睇下青訓同莫達教波都好

玻古真鈀

叫撻仔介紹d女俾你好冇呀

四點起身睇拜仁撚狗

今晚有兩隊紅藍色波衫球隊會贏

但要同我做襟兄弟

達仔咁好死

btw 雖然機會低啲
不過今晚撐里昂

今晚撐猁炒爆拜人請魔佬

痢狗100%的波唔需要睇

【體育】阿仙奴前領隊雲加承認，去年跟奧斯爾加薪續長約，或許是他今季缺乏表現的原因。

雲加在去年1月仍然擔任阿仙奴主帥，當他買走翼鋒阿歷斯山齊士後，跟攻中奧斯爾（Mesut Ozil）續下一張高薪長約，直至2021年，滿以為這名前德國國腳能夠安心踢好波，誰知獲得反效果。

「我認為合約年期很正常，但時有特別例子。很多時，當我們跟球員續5年約，但不代表他們在這5年會努力操練，踢出最高水平，因為他們可能已經走不出舒適區（comfort zone）」雲加說。

不過，雲加也維護自己當初的決定，「問題是，若你想收購一名像他的球員，就要花1億鎊。要簽入頂尖球員，他需要1億鎊，所以你要決定免費留下球員，還是花錢買新兵。」

阿迷手足 連雲爺爺都咁講
想問佢洗唔洗收皮

兒童歐聯,0：1領先緊
依家中場休息中

起身見到被反cup

四隊波一球都入唔到

下次作客 一唔覺意入一球
主場就難打lu

巴黎聖日耳門（PSG）教練杜慈（Thomas Tuchel）接受傳媒訪問時表示早前受傷而缺席歐聯16強首回合對曼聯的前鋒卡雲尼（Edinson Cavani）感覺良好，即使於今個星期六的法甲聯賽主場對尼姆一戰中未趕及上陣，唯於3月6日對曼聯的次回合時將準備好後出。

劇本：對老母都要硬出 結果又傷對唔到我曼

燈撚到
和哂

結果順利大炒

疤終於體會到我地有卡叔既感覺

咩意思

So9

咩有卡叔既感覺先
又係度單單打打[black]事實都唔好咁大聲講出黎[/black]

哎呀唔小心添

我立即屌你屎眼
古精場都無得出憑乜笑

狗咬狗

玻古較定鐘今晚你正選

垃比後備都無份 飲水機管理員都不如

杜狗之前又話要用拉比原來鳩吹

抵啦 邊個想用25狗

今晚又點名

打算射聽日波

Ok今晚由12碼王點
聽日我公司去BBQ

記得着波衫

卡叔果招夢中點？？

痾個夜尿留個名

睇琴晚精華
蘇狗廢撚到
連卡叔三成都冇

你指炒粉

蘇狗琴晚走位射術傳波控球全部冇
最叻咪發爛渣

又抹黑

卡叔明顯勁過蘇狗
世界盃已經證明左

蘇狗跌wat 跌到仆街
卡叔繼續保持水準

保持水準

你同古精一樣咪又係近門own goal

玻古

玻古入波你班假鈀

基本野

Hi

訓撚左

有卡雲尼，有尼馬=大炒法甲波
冇卡雲尼，冇尼馬=小勝法甲波
有古沙華=大炒法甲波
古沙華=卡雲尼&尼馬

我諗野好簡單

有古沙華有垃比=有機會own goal

精華鈀

迪馬射得唔錯

我諗全隊人得迪馬有資格同賭王爭罰球

玻古入波個個攬佢

成班假鈀

丹狗同高層傾緊續約
鈀開多一年佢唔肯
要續到2022踢世界盃

佢知自己2022幾多歲架可

那麼串

我都話佢正選叫你睇

琴晚妙傳俾玻古入

玻古入波唔敢敬禮

下季心口sponsor轉呢間

支那feel

你都無份敬

吓
呢間法國老牌公司黎嫁喎

又窒鳩卡叔

法國酒店公司黎 不過呢幾年俾支那公司買起左
而且 QIA 係股東黎

間野係法國起家，不過16年俾支那買左
卡叔又錯唔晒

2016年截止到3月31日，錦江國際集團持有雅高酒店集團14.98%的股份，擁有13.07%的投票權，成為雅高酒店集團第一大股東

我好誠實 我唔wiki 都唔知乜柒野黎

賭王又番巴西蛇王養傷
今次中東佬醒水搵幾個治療師跟埋佢去

下年應該會擺呢舊野上心口

拉比慘呀

Hi all

Adrien Rabiot saga restarts: Barcelona 'withdraw first offer and will only begin talks if PSG star lowers demands' as he signs new agent to push through deal .

終於肯請個新agent

15年轉logo
16年入股

迪亞拉官宣解約
good luck

幾時到垃比

換左老母可能續約呢手足歡迎嗎？

之前睇人話烏拉圭既前鋒都係d技術唔靚但好肯跑動既前鋒
即係其實卡叔咁先叫頂級？

Rabiot fires his mom

屌你老母好撚好笑

炒粉一定係頂級

卡叔入緊世界波果時 垃比鳩毛都未出齊

踢痢狗果個蘇狗真係頂級啦 乜差都有咁濟
依家就乜都冇
卡叔一路基本功同射術都唔算頂尖 但波牛式跑動爭取好多機會
變相咁睇呢種打法根本冇野可以俾卡叔跌wat

玻古又窒鳩卡叔

好老實卡叔射術唔算top 但長年做到高入球率
除左法甲水平之外實有理由既

我唔明點解咁大隊波 你地係都要恥笑一個入球數字咁高嘅隊員

由頭到尾都係你地淨係抽水恥笑又唔傾下隊波
互抽到人地認真講野都當抽水

下季好似淨係會擺AII 三隻字上心口

古精真心膠左

夠簡約 唔錯

不過認真 卡叔踢左法甲之後
除左飛機盃就再無突破
偶然入下d靚波 都會比人覺得係對家太廢
結論係 係法甲踢鈀踢垃圾波除左有錢就無其他好

隊隊中下游都怕撚左鈀，搵成堆黑色肉腸玩泊大巴
結果鈀根本練唔到啲咩戰術出黎
結果出到歐聯一定要靠教練自己功力睇餸食飯
如果有教鈀教到拎歐聯教練一定上神枱

Arsene Wenger reportedly held a secret meeting with PSG chief Nasser Al-Khelaifi in Qatar last week.

Wenger is yet to return to management after leaving Arsenal last summer to be succeeded by Unai Emery at the Emirates.

Al-Khelaifi hosted Wenger in his private box at the WTA Doha tournament, according to French outlet L'Equipe.

The details of the discussion between the pair are unclear, however their meeting has fuelled speculation Al-Khelaifi could be ready to make a change in the Parc des Princes dugout.

已負評

我屌

玻古鼻塞

難得正選又入波又助攻冇人讚仲笑鳩玻古

人渣黎

蒙利亞復操

急屎

包皮哥式留言
掉低一句與鈀無關嘅留言然後潛水

卡叔平時咪又係地底黎

有丹狗打哂

情人節太傷痛

杜蛇唔似某隻教緊英超波既西班牙賤狗
杜蛇會善用其他閘

體育】阿仙奴在歐霸盃16強將會遇上雷恩，意味兵工廠主帥艾美利將會再遇從前跟他鬧得不快的賓艾化。兩人的恩怨，確像一匹布咁長。

阿仙奴主帥艾美利（Unai Emery）過去曾在巴黎聖日耳門跟雷恩中場賓艾化（Hatem Ben Arfa）合作，然而，兩人合作期間曾傳出不和，情況還是十分嚴重，後者曾一年無緣為PSG一隊上陣，而效力PSG期間，他就只曾上陣23次，大多數更只是後備入替。

2017年，PSG在歐聯被巴塞隆拿16強於首回合領先4球情況下，竟於次回合反負巴塞1:6遭淘汰出局，是艾美利在PSG中最低落的日子，當時賓艾化曾經狠批艾美利所帶領的球隊，將永遠不能闖進賽事8強，儘管其帶領的是世上最佳球隊，足見兩人關係惡劣。

艾美利亦曾對賓艾化不客氣，賓艾化於2016/17年球季幾乎沒有落場機會，在一次操練中，艾帥直指賓艾化自私獨食，曾不留情面跟他說：「停止假裝自己是美斯，你不是美斯」，關係明顯無法修補。

儘管事隔多年，艾美利和賓艾化已各奔前程，但估計兩人的恩怨並沒有因此而一筆勾消，兩人下月於歐霸盃16強重遇之時，難免以擊敗對方的球隊為樂。

一方面好想賓艾化消滅愛狗，睇愛狗仆街同時幫法甲爭歐戰分

另一方面又想阿記晉級

好矛盾

賓艾化入奶 愛蛇光榮出局
咁樣就完美

加埋行細字好肉酸

三行字擺右邊唔得 係要擺下面
而且呢件t-shirts 定咩黎 點解有碌鳩係下面

雲爺爺唔來了
光頭佬繼續

Ig promo黎
果幕係有好多cg係件衫做背景
咁岩卡叔cap到呢幕

睇到了

今晚12點

希望俾包皮迪馬抖下
自從賭王卡叔傷左佢兩個就一直擔大旗
迪馬都唔後生

包皮後生仔唔洗抖打正前鋒入波多過某烏龜前鋒

玻古唔知仲有冇得踢呢

古沙華有冇得落場就未知，但拉比奧特就肯定冇得踢

玻古我要啄你老母都炒左啦仲抽

中東佬係公佈完新sponsor 之後，回應話賭王同包皮必定會留隊
張sponsor 又唔知幾多億天價

垃比= 100步笑50步

中東佬: 巴黎是世界上最富有偉大球隊

卡叔唔係傷咩？記者會企中間博咩

咁垃比又企左係邊

btw 發覺依家隊波仲未應付到節奏急速既比賽
打法甲下游對面放個長傳都夠打一次入肉反擊
對里昂呢啲夠膽打迫搶既直情輸埋

好好奇歐聯撞到馬體既話會輸成點

次次垃比一講起呢D話題就會失左蹤

會同上年對皇馬一樣下場
卡叔入波都救唔到

如果曼聯仲有費蘭尼我諗首回合都輸鳩左

官方YouTube 最新條training 片有佢

拉比已經好慘

而家杜狗根本亂打鬥攻，上場保方撻到仆街

玻古出得咁密小心又碎

垃比坐得咁耐小心變雪條

兩隻左閘正選

比麥巴比休息下唔得既
場場都出

個陣得佢同豬波係進攻球員唔出佢得豬波

變埋冰條啦

因間傷鳩埋

之後歐聯俾獌反cup

仆街要做後備達

有卡叔最多入唔到波姐
應該唔會輸掛

對住班大帝唔好咁大期望

屌球遠射嚇鳩死

冇人睇啦太夜

我睇緊

對面好運少少已經輸緊2：0了

角球果下

玻古踢邊？

呢場收起迪馬真係冇創造力
我完全頂替唔到迪馬
下半場換佢落場救世都似

翼衛掛 係左面跑黎跑去又冇乜建樹
有一腳射靚少少已經入左

你望望後備名單先

出後備達

屌 柒左

又串玻古

咁猜法唔掂 要快啲出達

屌佢杜狗得5個後備都唔放拉比

杜蛇：這是高層的決定，我很尊重。

丹狗好垃圾

古清等陣又死架啦 比人撞到仆街

俄超殺人王又攞牌

唔好咁啦
依家得番佢識射罰球咋

finishing

丹狗其實好有創造力

柏個角球係核突定特登開去果個位
丹狗好似係佢開之前講過幾句

包皮累了

到底隻尼昆古做緊乜撚野

唔知

要var

當我冇講過

我有d 燈

我地

已經唔係有D

包皮又撻

一開黎睇已經1：0邊個入？

唔係你覺得巴黎係點樣贏曼聯？

又卡叔上身

賓仔

尼昆高
我地上面批評完即刻入波

打錯
尼昆古

燈

全鈀一齊燈

var

2：0

包皮食黃

上帝之手

包皮手球
又係衰係佢手上

比保方笑

岩岩睇唔到
隊長果球明明頂得好靚

有var咁都想博懵

包皮唔手多 隊長頂入左啦

包皮訓左係度

角球比丹狗果招 練好d 其實都幾勁

玻古靚傳可惜包皮今日卡叔上身

包皮哥 第4次miss chance

包皮又想用手入波咁wo

關卡叔撚事

包皮終於入2：0

終於入 包皮

包皮今季已經破盡紀錄
keep住刷數據到時走除時賣到3億

岩牙打9號位破哂數據卡叔走啦

卡叔年紀大 退休都就快
好過d人咁後生就無波踢

又入
晨早應該hattrick左

包皮又入3：0

說到用人唯「親」，因任用經常大放厥詞的愛妻雲達娜拉為經理人，導致被國際米蘭褫奪隊長職銜的前鋒伊卡迪（Mauro Icardi），實在要向巴黎聖日耳門中場拉比奧特（Adrien Rabiot）學習。

《每日體育報》報導，拉比奧特因不滿經理人在處理轉會巴塞的工作中辦事不力，已遞上大信封將其解僱，這位經理人正是他的母親。

巴塞原本準備在上月進行拉比奧特的交易，但與聖日耳門就轉會費用進行的談判不太順利。
拉比奧特與球會的合約只餘不足六個月，按例可與巴塞簽訂預簽合約，在夏季加盟。據報導，他的經理人媽媽曾答允會辦理此事，落實合約細節，但承諾沒有兌現，結果與巴塞簽下預訂合約的是阿積士中場法蘭基迪莊（Frenkie de Jong），拉比奧特能夠加盟的機會大減。

拉比奧特因公開要求離隊及此前發生的紀律問題，一直被主帥杜查雪藏，現在既去不成魯營，就連巴黎的後備席也坐不上，因此氣上心頭。

報導指轉會不遂事件令拉比奧特母子二人的工作關係破裂，「拉仔」怒把母親解僱，並已聘用了新經理人。

現年23歲的拉比奧特已非首次展現性格剛烈的一面，去年法國國家隊主帥迪甘斯把他列入世界盃大軍候補名單，他因感到不滿而拒絶出席國家隊的訓練。

拉比奧特今季曾被傳受到多家歐洲大球會垂青，雖然現在巴塞的興趣稍減，但希望在夏季得到他的球會還有利物浦。

比老母害死
呢鋪慘 唔知會去邊隊

中超

今晚有冇手足睇獌痢

獌炒猁再炒鈀

主場被反杯

上網睇獌痢 高清過啲法甲波幾撚多

法甲波太垃圾 無人睇無筆直

利唔知踢緊乜 得軒巨做緊野

所以班假鈀英超睇足鈀就冇影

講緊邊個

邊個應咪邊個囉

愛蛇又然留任

又抹黑 垃比養唔熟

執骨獌啲人傷撚晒咁濟

鈀點做16郎

連加特踢左20分鐘出返去

下場普巴仲要停賽
我搵唔到鈀會輸嘅理由

咁快gel定頭

到時又比人bin c

咁似首回合鈀傷哂獌狂贏搵唔到獌輸嘅理由

早兩日打尼姆
丹狗屋企又俾人爆格
巴黎啲治安

Barcelona 'cool interest in Adrien Rabiot'

去拜仁

聽講巴黎一出機場就會比人打荷包

你踢哂比迪基亞
然後某人own goal

Spurs 'cool interest in winning titles.
Liverpool 'cool interest in winning PL.

垃比無得出場 會own goal嘅姐係得返

我屌你地屎忽呀

準備去拜人你班黑哨鈀繼續做山寨王啦

唔怕喎玻古歐聯咁重要你冇機會踩草

拉比奧特就慘啲，連預備隊都冇得踢

系
玻古點睇都有前途過垃比

新黎果個8號俄超新星好似冇咩料到

未有機會發揮姐

賭王可以踩單車了

發揮左啦，黃牌王

你地冇撚再掛住拉比啦呢個殺人王點比

垃比 無佢隊波好地地 執骨曼都贏埋
除左會然本人邊個掛住佢

睇黎佢三月復出到

Paris Saint-Germain's Rabiot has not changed agent

睇啲新聞清一色話炒左老母

其實好似無炒 都係要問過老母先決定去邊

咁要個agent 做乜撚野

consultant

估下最後會去邊

話撚知隻裙腳25狗執邊撚到啦

可能去左轟

個個都知psg仆街

怨婦垃比嘔突

愛蛇真係好領隊藍斯都仲有得踢

死杜狗

中東佬簡直係順我者昌逆我者亡既代名詞
其實好來好去既例子都唔少 (馬度迪，伊巴)不過冇人報咁解，係拉比老母要搞到咁核突上晒報紙

諗落拉比其實好慘

好難怪主席咁嬲 難得出到個青訓 肯重用你 高薪續你
你仲係到扭計

根本唔慘 巴黎球星雲集
肯比你個後生仔咁高人工又有機會
仲係到計三計四
軟嘅唔受咪比硬你食
好似達仔咁安安份份交下表現咪好囉

係杜狗玩鳩佢

杜蛇想拉返你去一隊都玩鳩你？

杜蛇睇到拉比重要性既
光頭佬玩鳩拉比多過杜蛇玩啦

光頭佬幾時死

Paris Saint-Germain boss Thomas Tuchel has revealed that Neymar will return from Brazil for the second-leg of the Champions League clash with Manchester United

中東佬開到聲唔炒住

卡雲尼今個月較早時臀部受傷，跟尼馬齊齊養傷；儘管球隊在首回合缺少這位烏拉圭球星亦以2：0贏波。

現在這位射手回歸，雖然他不會在法國盃8強對迪安上陣，但他有望為周末法甲候命。杜曹表示：「卡雲尼今周會跟球隊訓練，他正跟醫療團隊溝通。他也十分專業，而且努力，我希望他可以為周六對卡昂候命。」

對卡昂4日後，PSG就會惡鬥曼聯，現在看來，卡雲尼有望及時回歸。()

無賭王都贏你又唔提

今晚0410

橫掂某啲會員幾點既波都唔會睇

卡叔以前原來同古清好fd
但自從唔小心打碎左古清之後就

玻古撐你呢條飛機卡最叻出風頭又中意企中間

杜狗上場留哂力打盃仔又驚出局

到時搵哂成張出場表都係無垃比嘔突個名

投降啦

今晚玻古累積黃牌停賽

場都無出 牌都無機會攞 停乜鳩

卡叔幾排幾串
係咁屌打垃比同玻古

好仆街

果兩條契弟日日都咁抵串啦

輸波都出現埋

叫埋做契弟

屌你咩廢鋒

好手足

輸波係咪資深老鬼鈀
呢度有個千年老鬼，上面叫人契弟果個

卡9

最強左閘

最碎左閘

卡9今晚點名

蒙已復操，今晚名單應該有佢
卡叔未fit , 睇杜蛇今晚擺唔擺佢落後備
肯俾包皮後備抖下未

卡叔出唔出冇咩影響，包皮出硬唔出分分鐘又少隻盃仔

杜蛇：少隻盃事少，我冇面事大
上任第一年即刻盃仔連霸斷纜

今晚由我點名

好真鈀

今晚咩陣容

唔會有垃比

又抽拉比

預備

豬波

迪馬好勁

迪馬又入

開口中包皮後備
迪馬

摩納哥2：0里昂
里昂2：1巴黎

摩納哥>垃圾鈀

真鈀金仔第一百場冇人講
鈀區已死

卡叔心都淡埋 鈀post以後永久封存

波都冇手足睇一早已死

古精咪又係無睇

sor lo

得垃比可以出聲今日

賓仔生日又冇人講
鈀區又死

就快要用google整返個表提

卡叔得分

奧燒今場好fit
上個post入黎爆閘嘅阿迷手足
我向你道歉

「我想起2014皇馬對馬體會的決賽，兩軍的心理質素及實力都很吸引我。現時迪馬利是亞是我的球員，他就像送給PSG的禮物，他每天都展示出自己的級數及心理質素，他永遠是最早到訓練場的球員產，他經常都保持到良好職業態度。」

杜蛇誇到

成篇文講到佢救世界咁

佢救左杜曹 傷左尼馬同卡雲尼 全靠佢兩助攻
如果唔係又16強出局 杜sir要走人

迷迪馬

btw馬昆同迪馬係杜蛇手下簡直脫胎換骨
雖然杜蛇唔識保護主力
不過佢啲三中堅同四中堅既臨場互換屌極都有貨交呢下好野

炸彈馬屁都吹奏

個個搶垃比個位你都話廢架啦

一開始就炸 打打下已經好穩陣

連隊長都屌到垃比一臉屁
嘔突檢討下啦

打痢獌有馬昆係中場做第一防禦，睇好時機退後變三中堅，放兩閘上前進攻
有佢係度華仔都安心處理個波

作客痢冇華仔，而且有另一位中場
唔計

係咪應該去投訴下

杜狗唔識貨

又笑鳩我手足

奧脫褔搞破壞俾人罰四皮野
打紅星delay 左罰兩皮+杜蛇停賽一場

俾獌反杯叫糊

班列特生日冇人講
鈀區已死

是但啦 生日姐
鈀區一早已死

慣左

重注獌

杜蛇停賽姐係點

無得場內發癲

係將來某一場歐戰冇得落場指揮
未知會唔會今季執行
如果淘汰賽停賽

就由玻古指揮

上次成班鈀都睇好獌攪到包哂頭又想針？？唔好忘記鈀有不死人又有黑哨

又傳拉比去搵愛蛇了

一齊做動作

想執骨

下個禮拜出左局之後一齊爆閘入獌區叫佢地執骨

我地比d道德 開個post算啦

屌黑哨鈀學人講道德

個3號點都唔撚紅

cap 鳩佢爆閘圖

據《巴黎人報》稱，巴黎正在考慮為王子公園球場尋求冠名商，尤其是看到馬賽在幾年前已經出售了球場的冠名權後，這種可能性正在被多方討論。

球會主席艾卡拉菲在之前與雅高集團簽約的發布會上談到了這個話題，他表示「這是我們在思考的一件事情。現在很多球隊的球場都有冠名。」
不過這顯然需要一定的時間來說服冠名方，另外它需要獲得市議會的批准。

與此同時巴黎政府分管體育的副市長馬丁斯在接受《巴黎人報》的採訪時說，「市政府肯定會提供一定的意見，畢竟這個冠名的企業需要與巴黎的價值觀相一致。類似於Monsanto或者軍火商的名字肯定是會被拒絕的。」

BY WING
記得SET埋「搶先看」，咁先唔會錯過每一個POST！ ⚽

王子公園幾好聽呀

改做玻璃球場

點解

呢度出產好多玻璃球然

岩牙個9號仔今季傷完又傷玻璃2號聽晚唔知會唔會出一陣又碎

隊長幾時傷完屌你老味假鈀？

9號仔做左隊長咩佢就想

9號仔=鈀區大隊長
25號仔=25狗

咁你有冇帶住隊長臂章上連登呀鈀區大隊長

有好過d球然想走走唔到
焗住留低但後備都無

駁唔到

豬波得分

今晚鈀區大隊長點名

系點你老味臭西

卡雲尼係咪復出？

唔知 但我知垃比又唔係名單

25拉上場隊波比賽緊佢ig放自己公園踩草

希望杜蛇留力我就有機會
另外柏8簽得幾好，又射得

鈀件作客真心靚

有冇入？

Kitbag入左
印達仔，d字仲要有暗紋

一個星期你都著唔完

幾錢？？洗唔洗？？

Tag都未拆，果陣好似都成700

型撚到

但又係後備

古沙華

迪馬又出踢鳩死佢咩

平時成日話鈀區已死果位手足
有得出場都唔睇

杜狗係咁

識波

見到基拿

基拿又出手

炸

玻古呢

比人入

閪波

對面呢下好撚刁鑽

12m

包皮哥

後備達

巴仔

完全破唔到密集防守

訓得

禁住砌 但差啲和撚埋

推

尋真鈀古清

莫非有危險

到而家都未上水

近兩年賭王球王片
唔知係咪因為垃圾波d對手太廢
好多都係話過就過咁

全能到仆街

收到風古清係大陸出咗事
要14日後先出得返嚟
想知再講

又call g 中招

毅進星 100$
小小心意

腳震未

希望我曼手足到時比下面
炒3/4球就算

隔離痢屌緊沙拿同高普
YNWA!

一無第一就屌
d 球迷

輸波冇第一咁樣發泄下都正常，正如我地都會改口叫杜狗同叫佢仆街死
但一路發泄一路拎YNWA黎打飛機
真係好撚核突

下場我地比獌反CUP之後都會係咁

本身都已經係咁

卡叔岩牙

過兩日俾獌淘汰睇你班撐杜點講

其實垃比嘔突而家都無得輸
出線同出局都唔關你事

又抽

我老死古清俾你抽到失埋蹤

咪屈 古精返左深圳玩姐

馬會又派錢鈀讓獌一球

同第一回合一樣又要買獌了

馬會派錢垃圾鈀班大帝一定會輕敵
到時點贏我曼

懷疑玻古真係14日
佢前日2/3失蹤
睇下係味16/3先出番黎

驚唔驚卡叔復出拖死鈀？

玻古應該唔會小氣嬲鈀手足，可能真係call g被捕

我想買卡叔首名入球

馬昆

收硬

梗係買普巴啦

買左禮物未

咩都冇

下個post叫乜名

回來吧！L.Kurzawa(call g)

會員玻璃古沙華失蹤14日

迪甘斯(Didier Claude Deschamps)日前在接受《踢球者》採訪時談到了對巴黎聖日門在歐冠中所取得成績的預測。他認為聖日門會淘汰曼聯晉級半準決賽，也有可能在這項賽事中走更遠。

迪甘斯表示：「儘管缺少了尼馬和卡雲尼，但聖日門在曼徹斯特踢出了一場完美的比賽(首回合客場2比0擊敗曼聯)。對於次回合的比賽，聖日門已經牢牢地把局勢掌控在自己手裡，我認為曼聯在巴黎不會佔到什麼便宜。聖日門有機會在這項賽事中走得更遠，我祝願這支球隊能夠取得更大的成功。」

迪甘斯同樣對聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)給予了高度評價，他說：「杜查讓聖日門變得更冷靜，更嚴肅。他在球隊中非常受歡迎。由於他與球員之間的關係非常融洽，所以整個團隊都籠罩在積極的氛圍之中，他打造了一股團隊凝聚力。我的這位德國朋友證明了自己有能力帶領球隊備戰那些關鍵的比賽。杜查知道如何去做調整，如何讓球隊去適應比賽。從戰術方面，他有能力在比賽中多次改變不同的戰術體系。」

迪鳩屎講埋d老母係女人既野
乜撚都係有機會架啦

聽日又要預備比獌入黎爆閘

大戰當前靜到咁鈀區已死

我比較擔心古清姐

鈀區會然10隻手指數得哂

古清

係咪係大陸比人扣留14日

連包皮哥都浦頭古清回家吧

希望新post見到古清為鈀打氣

回來啦古清卡叔知錯了

好

契弟卡叔知錯了

仲有11日我地古清先回家

冇得睇住鈀出線8強玻古

新POST:

唔知大陸D臭坑有無得睇電視